你可以唔叫口號，但可唔可以唔好阻人叫

叫下口號都比人走過黎屌